<resources>
    <string name="breakfast">Арзан омлеттине билелүү таам, протеин мен витаминдер менен байланыштыр.</string>
    <string name="breakfastinfo">Күнүн жумшак жашоонундан омлетти билелүү таам менен баштоо. Таза жумшак менен жумашактандырылган бул тандуу таам, бул тийичи таамдык менен тандоо болуп саналат.</string>
    <string name="pizza">Пицца - бул Италяндык жемчүжин ашилыш, помидор соосу, сыр жана өзгөчө булжолдоо татым кыймылдатуусу билелүү билинет. Бул күнөктүү булуп, дүйнөлүктык жана бааскан болуп саналат.</string>
    <string name="pizzainfo">Пицца үстүндеги булжолдоо маштактоо жана кийим калтырындаң жатат жана башка тамак-тамагылар, мисалы, пепперони, маши, согон жана башкалар. Адатта оодан же макарондун тажадын ойнотууга жана кездесууга тандалат жана жашыруучу тандоо болуп саналат.</string>
    <string name="popates">Бул тамак анык татым менен жана жанылтыктыкты жогорулаткан жапон рус супу болуп саналат.</string>
    <string name="popatesinfo">Картошка тозоңдору таза картошка чамыргаларынан жасалган тандоо болуп, адатта масло же катык менен каралат жана жибекти алдабаркыч болуп саналат жана кыргыз ымырынындагы татуу жана жомоктоо кемели болуп саналат.</string>
    <string name="chicken">Тамак себекеси жана тамак тузуу үчүн тамакчы, себеке жана анан тамактан жасалган чыпсыз же жай тамакчы болуп саналат.</string>
    <string name="chikceninfo">Суп жылуус булжолдоолордун болгон жана чыпчыктуу жана жай тандоолор үчүн чымчыктытууга каратаалат жана катуу же дүйнөлүктүк тандоонун кызматташат жана аш киймени болуп саналат.</string>
    <string name="croisants">Бул тамак аспарагус жана майаланын зымпырлайтып жасаган кызматталган жаңылтуу тамак болуп саналат.</string>
    <string name="croisantsinfo">Praesent tristique enim id enim elementum, a dictum food nunc blandit. Aenean ac dignissim neque, nec congue tellus. Donec posuere tortor quis tellus lacinia.</string>
    <string name="sandwich">Пиджинтер салатына пиджинтерден, чыгык, тамактар менен соосулар менен киймөк жатат, каарматтарын жана толук ассортименти менен башкалаануу үчүн иштебекки конок болуп саналат.</string>
    <string name="sandwichinfo">Пиджинтердин көбүрөөсү, баскын үчүн апельсин жана ажырыктыктыкты жогорулаткан жаңылтуулор менен кийим калтырындаң жатат. Алар тез жана долбору кийим болуп саналат.</string>
    <string name="name_braekfast">Жашылуу таам, омлет</string>
    <string name="name_pizza">Пицца</string>
    <string name="name_patotes">Картошка</string>
    <string name="name_chicken">Тамак супу</string>
    <string name="name_croisssants">Круассан</string>
    <string name="name_sandwich">Бурчак</string>
    <string name="name_france">Франция</string>
    <string name="name_russia">Орусия</string>
    <string name="name_england">Англия</string>
    <string name="name_india">Индия</string>
    <string name="name_italiano">Италия</string>


</resources>